英國4月實施新例 登入色情網站須年齡驗證 英國人都要翻牆？

VPN 服務供應商可以做埋英國人生意

英國4月實施新例 登入色情網站須年齡驗證

2018年03月07日(三) 09:46
英國將要求所有色情網站用戶驗證年齡。（資料圖片）

英國由今年4月開始將會實施新規定，凡在國內登入色情網站的人都需要提供資料證明他們年滿18歲或以上，這個措施是政府《數碼經濟法案》的一部分，旨在保障未成年人和兒童不會接觸到不雅成人內容。

有經營多個色情網站的MindGeek公司表示，他們的年齡識別軟件「AgeID」自2015年已經在德國使用，軟件通過第三者年齡識別公司處理登記入成人網站用戶的資料。AgeID發言人表示，要識別登記者的年齡有多種方法，例如核對信用卡、護照、駕駛執照及手機內容等。不過，分析指這些文件仍然不確定是否符合法律規定。

AgeID表示，未來一經登記，用戶可以登入多個成人網站而不需要再每次登入。MindGeek公司則表示他們本身不會儲存任何數據，他們只是建立一個工具來符合英國的法例，既保障兒童不會接觸到成人內容，又確保成年人只要一次登記便可以安全及保有私隱地進入成人網站。不過這個軟件只適用於直接登入成人網站的公眾，而使用搜尋引擎或由社交網體進入色情內容的人士則不包括。

有關注團體表示，MindGeek公司稱不會儲存任何數據，那麼哪一家公司會儲存這些數據？而且登記的人將要公開他們的性取向。此外如果這些個人資料被黑客入侵盜取，英國的民眾將永遠不會再相信政府。

駐英國記者章怡報道

班廢老自己細個睇飽J飽，而家就唔准啲細嘅睇

1984元祖

上 thisav 咪得囉

其實一早要提升認證方法
㩒個掣就入得，咪玩啦
但係其實佢應該為網絡審查鋪路
以後又推啲資訊網絡嘅licence
如果個網絡唔守就又罰又ban
好似Facebook嗰啲

慘，丁都無得打。

未滿十八歲者，請按此離開

唔怪得之英國咁buy華爲啦

種少幾多棵樹，環保 L 又輸

"所有色情網站" 喎

2018年03月07日(三) 09:46

有用咩？佢哋十幾歲就已經破處㗎喇

vpn

點解9gag 話2019 無細心留意添

專制由人民嘅掌聲、歡呼聲之中開始。

Balance番打飛機消耗既廁紙